石蔭肥左，想特快再戰

有無同路人可以分享下，我Pass左泊車，肥左路試。有無試過/介紹師傅可安排特快再戰

目標一個月內再考多劑

100%無可能 大部分人肥都係路試 Pass乙部
乖乖地等下年啦

搶快期?

石蔭雙白線肥？

9成9師父搶唔到

臨返考場比的士佬後上唔打燈爬頭，阿Sir快過我剎車

接近物體

見網上有網站話可以代辦快期，好似5-600蚊

我以前自己上網一搶就搶到 不過最後無去比錢